如果現役球員係自己第一隊踢嘅球隊無走到 邊隊球隊會係最勁?

好多球員都係o係細球隊或者本土聯賽踢出名堂 之後先俾人買走或者轉走
如果佢地無轉走 邊一隊球隊嘅陣容會最好J

城陽善丘

咁不如直接問邊隊歷史上既青訓最撚勁

應該巴塞、阿積士

多蒙特 修咸頓

都可以 純粹屎忽痕諗到

有無陣容j下 淨係得球隊名唔夠喉
只限現役

疤

老人隊既疤都應該好過已家